今日上證升唔到1%我會被炒

原因不說了

轉工？

你可以番公司執定野先

穿櫃桶底

白痴

保安員全面進場

邊會有人咁做

逃生門

賭股賭到連份工都輸撚埋

打定辭職信 大把貨沽

wfc

樓上冇一條撚樣為我打氣

你幫我含我就幫你炒上去啦

加油

仲要有2個負評

原因你不說，我地都不打氣

執嘢未？

慘！仲跌添

來回地獄又折返人間

睇來早市都係紅緊

你都係搵定工啦

原因唔講頂你死 執定野

個人觀點，我覺得上證呢幾日回落緊都係淡市。所以今日好大機會升唔到1%咁多

買左你對家

今日難啲

保安全面進場未